喂！終於可以合法咁搞「大台」啦！

建議：組「快閃小台」

適用場合：和你SHOP，和你SING等所有合法活動

時間：活動開始至終結 (約1 – 4小時)

是否合法：一直不搞大台，一黎公民抗命係無大台，二黎大台會被人清算；但最近回歸經濟線，和理非活動已可逹到目標，不必再送人頭。既然係和理非活動，就自然「搞大台」不怕犯法啦

事緣：平安夜去Shopping，見到好多香港人集合左，嗌口號，就淨係嗌口號，嗌啊嗌啊，就咁樣，過左40分鐘，跟住就有d自己去左shopping，有d就我望下你你望下我…直至有旗手出現，擔當Shopping專員，教大家點Shopping，d人先記得要Shopping買名牌做聖誕禮物。

反省：呢個就係無大台的弊病，人就集合，但淨係嗌口號，歌都揾唔到個位一齊唱，又唱不齊，無Christmas氣氛。去過愛丁堡集會都知，和理非活動的所謂大台其實只係台上的MC，講俾在場人士，下一個speaker係邊個，几時唱歌仔等等等。我地和理非需要一個MC，先齊上齊落做到野。

詳細建議：有一個人 [可能係某TG group admin而咁岩又在場的人士] 活動一開波先form個TG channel，即場口述Channel名又好，或者揾人好似今日現場派聖誕卡咁「流動傳訊員」又好，現場手足即時join channel，event一完可即退group同admin delete group，大家留意住個Channel資訊，就好似大家和平集會聽MC講野咁款就得。Channel訊息不需要多，以和你SHOP為例，主要都係以下訊息：

=>> 開Channel，唔使事先開，訊息如下：
1) 有人遲到，大家可自由發揮嗌口號
2) 5分鐘後，商場將播出XXX歌，識唱可一齊唱
3) 送大家歌詞一張 [附圖]
4) 1樓GUCCI原來大減價
5) 1樓GUCCI疑似賣哂貨，落左閘，但隔離D&G又減價
6) Lost & Found 執到一部iPhone 11手機
7) 有隻便衣企左係2樓LIFT，請isolate佢
8) 意大利人到左，大家不如聽番首歌先!
9) Shopping時間到，請Follow旗手
10) 商場宣佈關閉，正門/後門可離去
11) 如想繼續感受Christmas氣氛，可轉場去XXX
12) 基本上已離開哂
=>> 所有人退Channel，Admin Delete「Channel」

如果d訊息可以自動/手動10秒內Delete埋，仲好，你聽MC講野，佢把聲都唔會留係你腦海10秒咁耐啦。附近有人無TG的，大家就大聲d share訊息比身邊人。

「快閃小台」= 合法
「快閃小台」= 淨係for一個活動，而家大TG Channel訊息太多，follow唔切
「快閃小台」= 和理非活動MC，大家都想知邊到大減價，邊到有歌唱 …

Hand foot, Merry X'mas!

「快閃小台」= 合法，正!

拉

推

堅 WORK，其實愛丁堡MC真係好安全，面都唔使蒙就知

有無人比標題呃左...

冇

推 正皮

正咗

Happy X'massssssss

[商業奇才]惠顧滿50HKD出示V煞面具全單減5HKD, 有無得諗？

和理非表示100%認同。

愛丁堡 MC LIKE

推上熱門

軍師諗太多

我今日個商場都係咁... 搞好耐先有人記得SHOPPING

合法活動係好 beyond reproach

無力的推

大TG channel 有時太多訊息，成日都一開就200個訊息，有時真係几難follow，有個別Event會好d，資料唔使多，簡而精就得。

一有鬼就玩撚完 唔好俾任何機會警犬滲透 相信手足呢半年黎既默契 唔該

和理shop又唔怕有鬼既
Suppose唔做勇武野

即使鬼入左Group其實都無咩野，講緊係鼓勵人Shopping果d，同埋邊度減價果d咋，犯法野唔講呀，講到明"和理非"呀嘛，如果只係要商場關門，不帶仇恨+多人咁window shopping其實就已經得架啦。

如果係鬼開左Group都無咩問題，大家見到佢鼓吹"不唱歌"或"裝修"就退Channel啦。

Nice push

如果成個「台」淨係號召大家做合法行為呢?
唔sure有冇可能做到, 集思廣益

有個channel叫大家一齊入跟住一齊做的確係會方便好多
如果唔係有時單拖出到去齋企就好傻豬

但係點樣確保個channel帶到頭 係自己手足開
一陣有狗帶頭開channel帶大家去死就仆街
如果係開group又會變返好多資訊一次過流出唔知點算好

U r right! 個Channel叫你裝修，即時退Channel啦。Window shopping = 和理非做到。

而且做旗手嗰個好危險 會比人跟

但問題係....今日都已經有人做旗手....佢主動做左旗手，仲講左好耐先有人跟佢隊，其實本身做旗手係無危險，無犯法，但無人跟of cuz無咁好，所以先最好有MC。唔會因為有MC叫人跟旗手一齊去SHOPPING，旗手就變左犯法同埋危險左。

香港獨立

push

幾

快閃小台 = 訊息簡而精，只講合法野

一講犯法野，即退Channel，因為佢係鬼

咁咪比林鄭捉到痛腳？
推

快閃小台 for 和理非，只講合法野，完全WORK

收爹啦 會比泛民或者雨革班友騎劫

其實而家都已經有好多TG Group啦。快閃小台只係for果個活動，點吹都好難變大台。同埋呢個快閃小台只講合法野...合法過TBB的報道

鬼開台咁點算

咁識玩

好難實行

pish

一講犯法野, 就退gp

大家共識：只講即時商場資訊，不鼓吹犯法野。

咁就WORK!

應該話係一個臨時指揮官/領隊
其實個個都可以企出黎帶頭

無錯啦。

p
臨時大台

Push

Sor 我沒睇曬你編文
Tg admin 可以嘅
不過你叫佢出嚟......

我地既優點就係冇大台
有咩想講就活動tg度傾啦

真係和理非就明白，其實我地真係諗住window shopping，幫到手經濟線上，尤其是無咩特別仇口的商場(e.g. harbour city, times square...)，果d根本係和理非就搞掂到。但成日就不知點協調一齊去shopping，所以this is a good idea，推上熱門。

几你老母

Ok wo

支持

I know ah! 因為打倉頡真係成日唔記得點打果隻字。Sor sor!

推！

几時？？？

真係今日行完，反省完，即出POST，唔好介懷果隻我唔識打的字。sor

agree

大家共識：只講即時商場資訊，不鼓吹犯法野。
個channel一講犯法野，即退channel

大家共識：只講即時商場資訊，不鼓吹犯法野。
個快閃小台channel一講犯法野，即退channel

總之，我地要MC

香港人真係好需要一個MC，仲要講緊係和理非場合。

d訊息可以自動/手動10秒內Delete，正

其實有無得自動DELETE TG msg???

邊個做？戇鳩仔/鬼做咗點算？拉

共識係，只講合法野，本身唔係諗住做合法野可以唔使入Channel。但我相信好多和你SHOP入面，係和理非，只做合法野，所以唔使驚個大台有咩犯法野。

唔通講"商場關門"/"商場開始多人，1樓唔通大減價？"都犯法？

屌 咪on9 la
我係便衣咪知晒你地係邊囉==

但我地去shopping咋喎...佢知又有咩問題...同埋...MC唔講...唔通就睇唔到d人去左邊到shopping...

點解你係咁打簡體字

唔錯既建議

大家要有共識，呢個愛丁堡 MC 唔會講犯法野，唔會叫人去裝修，呢個MC只係for一心去window shopping的和理非。

你地幾時見過愛丁堡MC大大聲講，要去裝修啦 !!!

唔好咁天真啦
瞓咗半年？
佢要用罪鳩鋤你洗問候你？理撚得你shop唔shopping

因為我真係今日行完，反省完，即出POST，唔好介懷果隻我唔識打的字。我知你講邊隻字... sor

一係五毛 一係on9
二揀一

我今日shop都見到便衣狗...但我地成班都真係shop，仲要係便衣...其實唔多驚...

推 有用post 要有人做

感謝

佢玩鳩你地 非法集結已經拉得入
仲有無人想知你做過咩 收皮啦

我的估計是：真係和理非出過黎就會明一個MC的重要性，所以有人會推。
我的估計是：勇士會不想暴露行蹤，所以有人拉。

重申一次：呢個小台Channel只講合法野，如果一講犯法野，大家可即退Channel。

商場無得非法集結啊。

几時唱歌仔等等等。

几你老母

咁咪全商場一齊攬炒

Apologized a million times above la. Ai.

每個人都可以係大台 自己有經驗咪帶新手行下街
不過唔好叫人做犯法嘢
如果唔係狗仔告鳩你教唆他人犯罪

几

有啲傻

可以研究下 最緊要大家多啲自發

無大台仲有其他優缺點

②無大台
無社運領導，去中心化
優點1.無共識的話，其行動不會被騎劫
2.不容易被政府打壓
3.政府不能預測所有人行動
4.難以全面滲透
5.不用顧慮所有抗爭者意願
6.訴求冇妥協空間，因為冇談判代表
7.沒大台般僵性，每人能找自己最佳位置作最有效行動，亦更有動力

缺點1.資訊混亂，難以協調所有人行動
2.難為行動達成共識
3.抗爭者出現錯誤行動，無法進行約束

和理非嘅話你講法無錯
但街頭勇武抗爭係主菜唔可以停

有殘體字仲like成班on9

去過現場應該會同意
齋睇live我相信係反對多

可以trytry

721

HSBC 聖誕快樂

條橋唔錯和理非一有指揮者做野就有效好多

推真

愛丁堡果啲申請左不反嫁喎?
你係咪認真咁樣唔會構成非法集會?
你咁玩法好撚伏喎,你估你俾人拉左,有時間俾你del野?

Effective

推， 只要唔延續就得

好似幾過癮

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

香港獨立 唯一出路

本身見咁多正皮都睇下講咩 但几
不了

全部同我入嚟，對付便衣狗嘅解決方法

叫tg admin嗰啲一係鬼，一係戇鳩

几時樓豬大6仔？

work